岩岩老婆同我講 佢無得生

佢話因為年輕時貪玩 成日同以前幾個男朋友唔用套搞 試過兩次落仔 所以醫生話已經生唔到

我好中意小朋友 而且本身家族比較有錢同傳統 都希望生返個仔 見佢以家不斷食補品 肥左好多
再肥落去我真係接受唔到
咁岩佢呢排掛住食 我攪大左屋企個靚女賓賓
諗緊同唔同佢講好

假膠死全家

利申 同個靚女賓妹都無用套

講大話死全家

屌 我講真

葡萄巴打

信你 過再重申一次，講大話死全家

起底功能真好

好能慘

原來我老婆都上黎開po 希望佢睇唔到

冇圖你話你由你老母係林鄭月锇我又要信？

我識佢 真人好低b
上次同佢出黎食飯
嗌到成台都係先話唔想食
成班人幾尷尬

用你自己個個生都一樣姐

傳統家族你又攪賓賓？

睇戲 d有錢人家會搞丫鬟